有無人係用Citi 股票戶口買美股?

新手一問, 有無人係用Citi 股票戶口買美股?

我無晌其他地方開戶，如晌Citi 買美股有無咩要注意?

貴

諗到點解要用全港最貴嗰間？

巴打你嫌錢多不妨課多幾個蘋果ac

因為我d 美金一直放晌citi...

請問買美股的話，邊度開戶最好?

我就諗緊好唔好係hsbc買美股

已課緊三個

8仔vs IB vs 牛牛 vs 友智信 vs others

Charles Schwab 免佣, 香港銀行好貴佣
min. USD25000開account
如果交易多真係要考慮吓佣高低

留意收費囉。

要快就ib，但唔離岸同埋拎錢個時如果係美金會收過路費。
要離岸就cs/ft,慢但係有美國股票保障。

一樣
Citi美元有咩可以買